點先做到李白？

幾百年前做的好壞 沒那麼多人猜

[img]
扮燒山fans嘅雲糞